一人一隻財經台鬥黃的話會唔買得既股票

tsla

善心打破0回覆

Futu

ARK系列

港股all in 282
美股all in gme
等ss，完

AAPL 做中國生意，財報入面將台灣計入中國地區
FB 言論審查
AMZN AWS 唔做 Parler 生意
TSLA CEO讚中共
SPY VOO VTI QQQ 等ETF，因為有AAPL FB AMZN TSLA
ARK系列ETF 有一堆中概股

結論係咩都唔準買

ss 先定世界末日先？

FUTU

ARK FUND 系列總共買左
腾讯
拼多多
百度
京东
阿里巴巴
美团
众安
移卡
贝壳找房
虎牙直播
合計投資37.29億美金

全部港股
全部美股

全部股都有中國人去買，即係話技術上黎講全部都係中資，所以不能買

我諗唯一可以買嘅係PLTR

得番tsm

台積弱同聯華點睇?

契媽狂買中概股

咁只可以買lmt